大家千祈唔好淋生油係馬路啊

倒瀉一桶食油都要封路個半鐘先清得完好麻煩架
所以大家快閃塞隧道時
大家放road block算啦
千祈唔好淋生油啊

有3隻3毛入黎負皮

會唔會有d司機睇唔到然後撞車？
Roadblock起碼睇到

咁樣唔會搞到政府

想講番如果因為倒油搞到死人你對唔對得住家屬

所以咪叫你地唔好倒囉
block左條路先倒油
班警犬清road block時實知有油係地
到時咪等佢慢慢清囉

要著火先見到?

曲直難分

見到 road block 正路會減速

個point係要加重警犬恢復交通嘅成本
清road block人多10零分鐘就清到
倒油就至少一粒鐘
成本又低

其實倒油呢D咁危險既做法就唔應該係對平民汽車做

除左倒油真係無其它方法?
請先諗下 alternatives

車唔會漏油嘅
有幾危險啊

油睇唔到 會跣軚 可能會大炒車

屌你
咪叫你set左road block先倒囉
你要假膠到幾時

今日有車直衝 road block

人要死你點都阻唔到架啦

倒狗屋門口

其實又唔係唔倒得 總之要注意安全 減低風險啦

駁唔到

其實又唔係唔撤回唔得
咁你返屋企訓教啦